{
  "10": "10",
  "Cookies Constent": "Cookie 同意",
  "This website use cookies to ensure you get the best experience": "本網站使用 cookie 以確保您獲得最佳體驗",
  "I understand": "我明白",
  "privacy policy": "隱私權政策",
  "Trade": "貿易",
  "Wallet": "錢包",
  "Fiat deposit": "法幣存款",
  "Reports": "報告",
  "Deposit History": "存款記錄",
  "Withdrawal History": "提款記錄",
  "Swap History": "交換歷史",
  "Buy Order History": "購買訂單歷史記錄",
  "Sell Order History": "賣單歷史紀錄",
  "Transaction History": "交易紀錄",
  "Fiat Deposit History": "法定存款歷史記錄",
  "My Profile": "我的個人資料",
  "My Referral": "我的推薦",
  "Settings": "設定",
  "My Settings": "我的設定",
  "FAQ": "常問問題",
  "View all": "看全部",
  "Clear all": "全部清除",
  "No new notification": "無新通知",
  "Profile": "輪廓",
  "My Wallet": "我的錢包",
  "Logout": "退出",
  "Dashboard": "儀表板",
  "Swap Coin": "交換幣",
  "Edit Profile": "編輯個人資料",
  "Phone Verification": "電話驗證",
  "Security": "安全",
  "Verification List": "驗證清單",
  "Personal Verification": "個人驗證",
  "Change Password": "更改密碼",
  "Products": "產品",
  "Service": "服務",
  "Support": "支援",
  "Community": "社群",
  "Copyright@2022": "版權所有@2022",
  "TradexPro": "貿易專家",
  "Loading": "載入中",
  "pending notifications": "待處理的通知",
  "Clear All": "全部清除",
  "View All": "看全部",
  "No Notification Found!": "沒有找到通知！",
  "Google 2FA is not enabled, Please enable Google 2FA fist": "Google 2FA 未啟用，請先啟用 Google 2FA",
  "Bank Deposit": "銀行存款",
  "Enter amount": "輸入金額",
  "Select currency": "選擇貨幣",
  "Please enter 1 -2400000": "請輸入1 -2400000",
  "Select one": "選擇一項",
  "Converted amount": "換算金額",
  "Select wallet": "選擇錢包",
  "Please enter 10 -2400000": "請輸入10 -2400000",
  "Select Bank": "選擇銀行",
  "Select bank": "選擇銀行",
  "Bank details": "銀行詳細信息",
  "Copy": "複製",
  "Select document": "選擇文檔",
  "Deposit": "訂金",
  "Account Number": "帳號",
  "Bank name": "銀行名稱",
  "Bank address": "銀行地址",
  "Account holder name": "帳戶持有人姓名",
  "Account holder address": "帳戶持有人地址",
  "Swift code": "SWIFT代碼",
  "Google Authentication": "Google認證",
  "Open your Google Authenticator app and enter the 6-digit code from the app into the input field  ": "打開您的 Google 身份驗證器應用程序，然後將應用程式中的 6 位數代碼輸入到輸入欄位中  ",
  "Code": "程式碼",
  "Close": "關閉",
  "Please wait": "請稍等",
  "Submit": "提交",
  "Deposit With Paypal": "透過 Paypal 存款",
  "Currency(USD)": "貨幣(美元)",
  "Please enter 1-2400000": "請輸入1-2400000",
  "Credit Card Deposit": "信用卡存款",
  "Wallet list": "錢包清單",
  "From": "從",
  "Available Balance: ": "可用餘額： ",
  "To": "到",
  "Processing": "加工",
  "Avg Price": "平均價格",
  "Amount": "數量",
  "Size": "尺寸",
  "No data available in table": "表中沒有可用數據",
  "Price": "價格",
  "Total": "全部的",
  "Available": "可用的",
  "Total Amount": "總金額",
  "25%": "25%",
  "50%": "50%",
  "75%": "75%",
  "100%": "100%",
  "Login": "登入",
  "Placing Order...": "下訂單...",
  "Place Order": "下訂單",
  "Placing Order": "下訂單",
  "Stop": "停止",
  "Limit": "限制",
  "24h change": "24小時變化",
  "24h high": "24小時高點",
  "24h Low": "24小時低點",
  "24h volume": "24小時成交量",
  "Order Book": "訂單簿",
  "Buy": "買",
  "Sell": "賣",
  "Market": "市場",
  "Stop-limit": "停損限價",
  "or": "或者",
  "Sign up": "報名",
  "to trade": "進行交易",
  "Type": "類型",
  "Fees": "費用",
  "Processed": "已加工",
  "total": "全部的",
  "Created at": "創建於",
  "Cancel": "取消",
  "buy": "買",
  "sell": "賣",
  "Pair": "一對",
  "Created At": "創建於",
  "Open orders": "未結訂單",
  "Order history": "訂單歷史",
  "Trade history": "貿易歷史",
  "Coin": "硬幣",
  "Last Price": "最後價格",
  "Last": "最後的",
  "Change": "改變",
  "Search": "搜尋",
  "Transaction id": "交易編號",
  "Market Trades": "市場交易",
  "Time": "時間",
  "Balance": "平衡",
  "Total Balance": "總餘額",
  "Only send": "只發送",
  "to this address": "到這個地址",
  "Get address": "取得地址",
  "Please note that only supported networks on our platform are shown, if you deposit via another network your assets may be lost": "請注意，僅顯示我們平台支援的網絡，如果您透過其他網絡充值，您的資產可能會遺失",
  "AVAILABLE BALANCE": "可用餘額",
  "Address": "地址",
  "AMOUNT TO WITHDRAW": "提款金額",
  "Max withdraw": "最大提款額",
  "Withdraw": "提取",
  "Drop the files here": "將文件拖放到此處",
  "Front Side": "正面",
  "Upload Image": "上傳圖片",
  "Back Side": "背面",
  "Selfie Image": "自拍圖片",
  "Upload": "上傳",
  "This is the profile page": "這是個人資料頁面",
  "Verify": "核實",
  "Open your Google Authenticator app, and scan Your secret code and enter the 6-digit code from the app into the input field": "打開您的 Google 身份驗證器應用程序，掃描您的密碼並將應用程式中的 6 位數代碼輸入到輸入欄位中",
  "KYC Verification": "KYC 驗證",
  "Order": "命令",
  "Forgot Password ?": "忘記密碼 ？",
  "Your email here": "您的電子郵件在這裡",
  "Send": "傳送",
  "Welcome Back To": "歡迎回到",
  "Return to": "返回",
  "Sign In": "登入",
  "Please enter the email address to request a password reset": "請輸入電子郵件地址以請求重設密碼",
  "Two Factor Authentication": "雙重身份驗證",
  "Open your authentication app and enter the code to verify": "打開您的身份驗證應用程式並輸入代碼進行驗證",
  "Code must be at least 6 characters": "代碼必須至少有 6 個字符",
  "Authentication Code": "驗證碼",
  "code": "程式碼",
  "Password must be at least 6 characters": "密碼必須至少為 6 個字符",
  "Passwords must match": "密碼必須匹配",
  "Type your new password": "輸入您的新密碼",
  "Reenter your new password": "重新輸入您的新密碼",
  "Your token here": "您的代幣在這裡",
  "Return to sign in": "返回登入",
  "Sign in": "登入",
  "Please enter the new password and token to reset the password": "請輸入新密碼和令牌以重設密碼",
  "Please Sign In To Your Account": "請登入您的帳戶",
  "Your password here": "您的密碼在這裡",
  "Message": "訊息",
  "Remember me": "記住帳號",
  "Forgot Password?": "忘記密碼？",
  "Welcome To": "歡迎來到",
  "Don’t have account ?": "沒有帳戶？",
  "Sign Up": "報名",
  "Create a new account": "建立一個新帳戶",
  "Your first name here": "這裡是你的名字",
  "Your last name here": "這裡是你的姓氏",
  "Already have an account": "已有帳戶",
  "Verify Email": "驗證信箱",
  "Your code here": "你的程式碼在這裡",
  "404 not found": "404 未找到",
  "Last revised:": "最後修訂：",
  "Deposit Fiat": "存款法幣",
  "Select method": "選擇方法",
  "New Notifications": "新通知",
  "Confirm": "確認",
  "Exchange": "交換",
  "Buy & Sell Instantly And Hold Cryptocurrency": "即時買賣並持有加密貨幣",
  "Register Now": "立即註冊",
  "Market Trend": "市場趨勢",
  "Core Assets": "核心資產",
  "24H Gainers": "24小時上漲者",
  "New Listings": "新房源",
  "Change (24h)": "變更（24小時）",
  "Chart": "圖表",
  "Volume": "體積",
  "Actions": "行動",
  "App Store": "應用程式商店",
  "Google Play": "谷歌遊戲",
  "MacOS": "蘋果系統",
  "Windows": "視窗",
  "Linux": "Linux",
  "API": "應用程式介面",
  "More Download Options": "更多下載選項",
  "Know More": "了解更多",
  "Start trading now": "立即開始交易",
  "Trade Now": "立即交易",
  "Tradexpro exchange is such a marketplace where people can trade directly with each other": "Tradexpro 交易所就是這樣一個人們可以直接相互交易的市場",
  "Tradexpro Exchange is temporarily unavailable due to maintenance": "Tradexpro 交易所因維護而暫時無法使用",
  "Base Coin": "基礎幣",
  "Trade Coin": "貿易幣",
  "Status": "地位",
  "Pending": "待辦的",
  "Success": "成功",
  "Failed": "失敗的",
  "Date": "日期",
  "Show": "展示",
  "entries": "條目",
  "Reset Password": "重設密碼",
  "Old password": "舊密碼",
  "New Password": "新密碼",
  "Password Conformation": "密碼確認",
  "Re Enter New Password": "重新輸入新密碼",
  "Currency Amount": "貨幣金額",
  "Coin Amount": "硬幣數量",
  "Rate": "速度",
  "First Name": "名",
  "Last Name": "姓",
  "Phone": "電話",
  "Country": "國家",
  "Gender": "性別",
  "Male": "男性",
  "Female": "女性",
  "Others": "其他的",
  "Update Profile": "更新個人資料",
  "Please add phone number with country phone code but not (+ sign.) Ex. for portugal 351*****": "請新增包含國家/地區電話代碼但不包含（+ 號）的電話號碼。",
  "Wallet Overview": "錢包概覽",
  "Overview": "概述",
  "Total balance": "總餘額",
  "Asset Balances": "資產餘額",
  "Search:": "搜尋:",
  "Asset": "資產",
  "Symbol": "象徵",
  "On Order": "按訂單",
  "Available Balance": "可用餘額",
  "Action": "行動",
  "All notifications": "所有通知",
  "Verification": "確認",
  "Select Your ID Type": "選擇您的身分證件類型",
  "National Id Card": "國民身分證",
  "Passport": "護照",
  "Driving License": "駕駛執照",
  "Phone number": "電話號碼",
  "Resend SMS": "重新發送簡訊",
  "Send SMS": "傳簡訊",
  "Did not receive code?": "沒有收到代碼？",
  "Please add your mobile number first from ": "請先加入您的手機號碼 ",
  "edit profile": "編輯個人資料",
  "Verify Code": "驗證碼",
  "Name": "姓名",
  "No country": "沒有國家",
  "Email": "電子郵件",
  "No email": "沒有電子郵件",
  "Email Verification": "電子郵件驗證",
  "Active": "積極的",
  "Inactive": "不活躍",
  "No phone": "沒有電話",
  "Referrals": "推薦人",
  "Invite your friends": "邀請你的朋友",
  "Total Rewards": "總獎勵",
  "Total Invited": "受邀總數",
  "My Referrals": "我的推薦",
  "Level 1": "1級",
  "Level 2": "2級",
  "Level 3": "3級",
  "No Data available": "無可用數據",
  "My References": "我的參考資料",
  "Full Name": "姓名",
  "Level": "等級",
  "Joining Date": "加入日期",
  "My Earnings": "我的收入",
  "Coin type": "硬幣類型",
  "Transaction Id": "交易編號",
  "Profile Security Status": "設定檔安全狀態",
  "Google Authenticator (Recommended)": "谷歌身份驗證器（建議）",
  "Protect your account and transactions": "保護您的帳戶和交易",
  "Disable": "停用",
  "Enable": "使能夠",
  "Phone Number Verification": "電話號碼驗證",
  "No phone number added": "未新增電話號碼",
  "Verified": "已驗證",
  "Email Address Verification": "電子郵件地址驗證",
  "No email address added": "未新增電子郵件地址",
  "Advanced Security": "進階安全性",
  "Login Password": "登入密碼",
  "Login password is used to log in to your account": "登入密碼用於登入您的帳戶",
  "Security Settings": "安全設定",
  "Google Authentication Settings": "谷歌驗證設定",
  "Authenticator app": "驗證器應用程式",
  "Set up": "設定",
  "Remove Google Authentication": "刪除谷歌驗證",
  "Preference Settings": "偏好設定",
  "Currency": "貨幣",
  "Use the Authenticator app to get free verification codes, even when your phone is offline. Available for Android and iPhone": "即使您的手機處於離線狀態，也可以使用身份驗證器應用程式取得免費驗證碼。",
  "Please turn off this option to disable two factor authentication": "請關閉此選項以停用兩因素身份驗證",
  "Please turn on this option to enable two factor authentication": "請開啟此選項以啟用兩因素身份驗證",
  "My wallet": "我的錢包",
  "Please enter 0 - 65": "請輸入0 - 65",
  "You will get": "你會得到",
  "convert": "轉變",
  "Are You sure?": "你確定嗎？",
  "No": "不",
  "Yes": "是的",
  "From Wallet": "來自錢包",
  "To Wallet": "到錢包",
  "Requested Amount": "要求金額",
  "Converted Amount": "兌換金額",
  "Coin Swap History": "硬幣交換歷史",
  "National Id Card Verification": "國民身分證驗證",
  "Start now": "現在開始",
  "Passport Verification": "護照驗證",
  "Driving Licence Verification": "駕駛執照驗證",
  "Coin Type": "硬幣類型",
  "deposit": "訂金",
  "Transaction Hash": "交易哈希",
  "Spot Trading": "現貨交易",
  "P2P Trading": "點對點交易",
  "ICO": "首次代幣發行",
  "P2P": "對等",
  "Fiat": "菲亞特",
  "Withdrawal": "提款",
  "Stop Limit History": "停損限價歷史記錄",
  "Referral earning from withdrawal": "提款賺取推薦收入",
  "Referral earning from trade": "貿易推薦收入",
  "Fiat Withdrawal History": "法幣提現歷史",
  "Light": "光",
  "Dark": "黑暗的",
  "Fiat Deposit": "法幣存款",
  "Fiat Withdrawal": "法幣提款",
  "Bank List": "銀行名單",
  "About Us": "關於我們",
  "Blog": "部落格",
  "Staking": "質押",
  "Knowledgebase": "知識庫",
  "News": "訊息",
  "Back To Live": "回到生活",
  "Futures Trading": "期貨交易",
  "Markets": "市場",
  "Fiat To Crypto Deposit": "法定貨幣到加密貨幣存款",
  "Crypto To Fiat Withdrawal": "加密貨幣到法定貨幣提款",
  "Gift Cards": "禮品卡",
  "Themed Cards": "主題卡片",
  "My Cards": "我的卡片",
  "Futures Market": "期貨市場",
  "Futures Wallet": "期貨錢包",
  "Demo Trade": "模擬交易",
  "Share": "分享",
  "Theme": "主題",
  "Style Settings": "風格設定",
  "Fresh": "新鮮的",
  "Traditional": "傳統的",
  "Color Vision Deficiency": "色覺缺陷",
  "Color Preference": "顏色偏好",
  "Green Up/Red Down": "綠色向上/紅色向下",
  "Green Down/Red Up": "綠色向下/紅色向上",
  "Layout one": "佈局一",
  "Layout two": "佈局二",
  "Layout three": "佈局三",
  "Coin:": "硬幣：",
  "Tips:": "尖端：",
  "Add Assests": "新增資產",
  "Browse": "瀏覽",
  "Mobile Money": "行動貨幣",
  "Select Provider": "選擇提供者",
  "Mobile Payment details": "行動支付詳情",
  "Deposit With Paydunya": "透過 Paydunya 存款",
  "Payment amount for Paydunya": "Paydunya 的付款金額",
  "Currency(XOF)": "貨幣(XOF)",
  "Deposit With Paystack": "透過 Paystack 存款",
  "Enter Email address": "輸入電子郵件地址",
  "Enter your email": "輸入您的電子郵件",
  "Perfect Money": "完美的金錢",
  "Account Id": "帳戶編號",
  "Account Password": "帳號密碼",
  "Payer Id": "付款人 ID",
  "Account Holder Name": "帳戶持有人姓名",
  "Mobile Number": "手機號碼",
  "Service Provider Name": "服務提供者名稱",
  "Price Change": "價格變化",
  "Open long": "開多",
  "open short": "開空頭",
  "Open": "打開",
  "Stop Limit": "停損限價",
  "Stop Market": "停止市場",
  "Close Short": "平空",
  "Close Long": "平倉多頭",
  "close short": "平倉做空",
  "close long": "平倉做多",
  "Send a crypto gift card": "發送加密禮品卡",
  "Redeem to crypto": "兌換成加密貨幣",
  "Add Card": "添加卡",
  "Check Card": "支票卡",
  "Copy Code": "複製程式碼",
  "See Code": "參見程式碼",
  "Locked": "鎖定",
  "Unlocked": "解鎖",
  "Send crypto gift card": "發送加密禮品卡",
  "Learn More": "了解更多",
  "Themed Gift Cards": "主題禮品卡",
  "Send a crypto gift card for any occasion": "適合任何場合發送加密貨幣禮品卡",
  "View All Cards": "查看所有卡片",
  "View More Theme Gift Cards": "看更多主題禮品卡",
  "Tokens Offered:": "提供的代幣：",
  "Participants:": "參加者：",
  "Sale Price:": "銷售價格：",
  "Total Sell:": "總銷售：",
  "Available:": "可用的：",
  "Start time:": "開始時間：",
  "End time:": "結束時間：",
  "Completed": "完全的",
  "GAL": "伽藍",
  "Tradexpro Token Launch Platform": "Tradexpro 代幣發行平台",
  "Buy Or Earn New Tokens Directly On Tradexpro.": "直接在 Tradexpro 上購買或賺取新代幣。",
  "Total Supplied Token": "提供的代幣總量",
  "Total Sold Raised": "籌集的總銷售額",
  "Projects Launched": "已啟動專案",
  "Total Participants": "參與者總數",
  "Launchpad dashboard": "啟動板儀表板",
  "Amount cannot be larger than maximum amount": "金額不能大於最大金額",
  "Amount cannot be less than miniumum amount": "金額不能低於最低金額",
  "Quantity of token": "代幣數量",
  "Select Currency": "選擇貨幣",
  "Select": "選擇",
  "Bank Referance": "銀行參考資料",
  "Copy this referance for further validation and bank payment": "複製此參考資料以進行進一步驗證和銀行付款",
  "Make Payment": "付款",
  "Select Coin Currency": "選擇硬幣貨幣",
  "Token Price:": "代幣價格：",
  "Token Currency:": "代幣貨幣：",
  "Token Amount:": "代幣數量：",
  "Total Token Price:": "代幣總價格：",
  "Pay Amount:": "支付金額：",
  "Pay Currency:": "支付貨幣：",
  "Stake BUSD, Earn GAL": "質押BUSD，賺取GAL",
  "APY:": "年化年利率：",
  "1.32%": "1.32%",
  "146,264": "146,264",
  "Total Staked:": "總質押：",
  "1,571,348 BUSD": "1,571,348 BUSD",
  "A token launch platform for transformative projects.": "變革性專案的代幣發行平台。",
  "Website": "網站",
  "Video Link": "影片連結",
  "Buy now": "立即購買",
  "Subscription": "訂閱",
  "Sale Price": "銷售價格",
  "Tokens Offered": "提供代幣",
  "Token Sold": "代幣出售",
  "Token Available": "可用代幣",
  "Participants": "參加者",
  "Token Type": "代幣類型",
  "Additional information": "附加資訊",
  "STEPN": "史蒂芬",
  "FINISHED": "完成的",
  "STEPN - A Move-to-Earn Health and Fitness Application": "STEPN - 行動賺錢的健康與健身應用程式",
  "Whitepaper": "白皮書",
  "GMT Research Report": "GMT研究報告",
  "View detailed rules": "查看詳細規則",
  "End Time :": "結束時間：",
  "2022-03-09": "2022-03-09",
  "BNB Pool": "幣安幣礦池",
  "CAKE Pool": "蛋糕池",
  "BUSD Pool": "BUSD池",
  "Total BNB Pool Rewards": "BNB 池獎勵總額",
  "2,100,000.0000 GAL": "2,100,000.0000 加侖",
  "Staking Token": "質押代幣",
  "BNB": "幣安銀行",
  "Farming Period": "農耕時期",
  "30 Days": "30天",
  "Total BNB Staked": "BNB 質押總額",
  "6,924,524.7741 BNB": "6,924,524.7741 幣安幣",
  "BNB Annual Percentage Yield": "BNB年利率收益率",
  "4.50 %": "4.50%",
  "My Funds": "我的資金",
  "BUSD Staked": "BUSD 質押",
  "BUSD": "巴士總站",
  "My Rewards": "我的獎勵",
  "Total Rewards Received": "收到的總獎勵",
  "Your rewards have been sent to your spot account": "您的獎勵已寄至您的現貨帳戶",
  "Today’s GAL Pool Rewards": "今日GAL池獎勵",
  "45,652.1700 GAL": "45,652.1700 加侖",
  "All Cryptos": "所有加密貨幣",
  "Spot Markets": "現貨市場",
  "Futures Markets": "期貨市場",
  "New Listing": "新上市",
  "Market Cap": "市值",
  "Select Network": "選擇網路",
  "No address found!": "沒有找到地址！",
  "AMOUNT To Withdraw": "提款金額",
  "Fees ": "費用 ",
  "Min withdraw ": "最小提款額 ",
  "No Item Found": "沒有找到物品",
  "Available Region[s]": "可用區域",
  "Terms [Optional]": "條款[可選]",
  "Auto-reply [Optional]": "自動回覆[可選]",
  "Counterparty Conditions": "交易對手條件",
  "Register days": "註冊天數",
  "Coin holding": "硬幣持有",
  "Previous": "以前的",
  "Edit": "編輯",
  "Create": "創造",
  "Payment Method": "付款方式",
  "Select up to 5 payment methods": "最多選擇 5 種付款方式",
  "Payment Time Limit": "付款期限",
  "Order Limit:": "訂單限額：",
  "Total Amount:": "總金額：",
  "Get all balance": "獲得所有餘額",
  "Next": "下一個",
  "Details": "細節",
  "completion": "完成",
  "Minutes": "分分鐘",
  "Terms and Conditions": "條款與條件",
  "Reason": "原因",
  "Reason to cancel the order": "取消訂單的原因",
  "Dispute": "爭議",
  "Subject": "主題",
  "Reason to dispute the order": "對訂單提出異議的理由",
  "30d Trades": "30天交易",
  "First order at": "第一個訂單在",
  "days ago": "幾天前",
  "Negative reviews": "負面評論",
  "Positive reviews": "正面評價",
  "Positive reviews percentage": "正面評價百分比",
  "Total trades": "總交易量",
  "Registered at": "註冊於",
  "Verify your identity": "驗證您的身份",
  "Stake Date": "質押日期",
  "Daily Interest": "每日利息",
  "End Date": "結束日期",
  "Minimum Maturity Period": "最短期限",
  "Offer Percentage": "報價百分比",
  "Remain interest day": "剩餘利息日",
  "Days": "天",
  "Day": "天",
  "Invested Amount": "投資金額",
  "Total Bonus": "總獎金",
  "Est. APR": "預計。",
  "No Avaiable payment method": "沒有可用的付款方式",
  "Select Wallet": "選擇錢包",
  "Select Bank List": "選擇銀行名單",
  "Payment Info": "付款資訊",
  "Loading..": "載入中..",
  "Submit Withdrawl": "提交提款",
  "applied launchpad": "應用啟動板",
  "Ico Tokens": "ICO 代幣",
  "Token Buy History": "代幣購買歷史",
  "Token Wallet": "代幣錢包",
  "Fiat To Crypto deposit History": "法定貨幣到加密貨幣存款歷史記錄",
  "Crypto To Fiat withdrawal History": "加密貨幣到法定貨幣提現歷史",
  "Support Dashboard": "支援儀表板",
  "Create Ticket": "創建票證",
  "Spot": "點",
  "Futures": "期貨",
  "Add New": "新增內容",
  "Field is required": "欄位為必填項",
  "Select Your Wallet": "選擇您的錢包",
  "Amount Convert Price": "金額 換算 價格",
  "Back": "後退",
  "Chat": "聊天",
  "Select admin": "選擇管理員",
  "Faucet": "龍頭",
  "Fees:": "費用：",
  "Net Amount:": "淨額：",
  " Sign In ": " 登入 ",
  "Crypto Futures Market": "加密貨幣期貨市場",
  "Don’t have an account ? ": "沒有帳戶？ ",
  " Sign Up ": " 報名 ",
  "Buy & Sell Instantly And Hold": "立即買賣並持有",
  "Buy 1 Card": "購買 1 張卡",
  "Bulk Create": "大量創建",
  "Business": "商業",
  "Gift Card Store": "禮品卡店",
  "Id": "ID",
  "Updated At": "更新於",
  "Applied launchpad": "應用啟動板",
  "Apply For Launchpad": "申請啟動板",
  "Apply Now": "立即申請",
  "Add Field": "新增字段",
  "Title": "標題",
  "Value": "價值",
  "File": "文件",
  "Coin price": "幣價",
  "Maximum purchase price": "最高購買價",
  "Minimum purchase price": "最低購買價",
  "Phase Title": "階段標題",
  "Total Token Supply": "代幣供應總量",
  "Start Date": "開始日期",
  "Description": "描述",
  "Facebook Link": "臉書連結",
  "Twitter Link": "推特連結",
  "Linkedin Link": "領英連結",
  "Edit Phase": "編輯階段",
  "Create Phase": "創建階段",
  "ICO Submit Form ID is required": "ICO 提交表格 ID 為必填項",
  "Wallet Address is required": "皮夾地址為必填項",
  "Contract Address is required": "合約地址為必填項",
  "Wallet Private Key is required": "需要錢包私鑰",
  "ETH": "以太坊",
  "Select Your Network": "選擇您的網路",
  "ERC20 Token Api": "ERC20 代幣 API",
  "BEP20 Token Api": "BEP20 代幣 API",
  " Base Coin": " 基礎幣",
  "Select A Network": "選擇網路",
  "Network": "網路",
  "Contract Address": "合約地址",
  "Validating contract address": "驗證合約地址",
  "Token Symbol": "代幣符號",
  "Token Name": "代幣名稱",
  "Chain Id": "鏈號",
  "Decimal": "十進位",
  "Wallet Address": "錢包地址",
  "Wallet Private Key": "錢包私鑰",
  "Gas Limit": "氣體限制",
  "Website Link": "網站連結",
  "Details rule": "詳情規則",
  "Create Token": "創建代幣",
  "Approved Status": "批准狀態",
  "Accepted": "公認",
  "Modification request": "修改請求",
  "Rejected": "被拒絕",
  "Cannot create phase,Please wait for token approval!": "無法建立階段，請等待令牌批准！",
  "ICO Token": "ICO代幣",
  "Featured Item": "特色項目",
  "Ongoing Item": "正在進行的項目",
  "Upcoming Item": "即將推出的商品",
  "Token Payment": "代幣支付",
  "Amount Paid": "支付金額",
  "Phase title": "階段標題",
  "Token name": "代幣名稱",
  "Available Token Supply": "可用代幣供應",
  "Coin Price": "硬幣價格",
  "Token Phase List": "代幣階段列表",
  "Total Earned": "總收入",
  "Withdrawal Amount": "提款金額",
  "Available Amount": "可用數量",
  "Currency Type": "貨幣類型",
  "Select Currency Type": "選擇貨幣類型",
  "Crypto": "加密貨幣",
  "Currency List": "貨幣列表",
  "Please Wait..": "請稍等..",
  "Markets Overview": "市場概覽",
  "Top news": "熱門新聞",
  "P2P Wallet": "點對點錢包",
  "Reset Password ": "重設密碼 ",
  "Total Investment": "總投資",
  "No data available": "無可用數據",
  "Disputed Investment": "爭議投資",
  "Total Running Investment": "總營運投資",
  "Total Dispributable Investment": "可分配投資總額",
  "Total Investment Cancelled": "取消投資總額",
  "Payment Date": "付款日期",
  "Total Interest": "總利息",
  "Total Invested": "總投資",
  "Add Bank": "新增銀行",
  "Acount Holder Name": "帳戶持有人姓名",
  "Account Holder Address": "帳戶持有人地址",
  "Bank Name": "銀行名稱",
  "Bank Address": "銀行地址",
  "Swift Code": "SWIFT代碼",
  "IBAN": "國際銀行帳號",
  "Note": "筆記",
  "Submitting..": "正在提交..",
  "Delete Bank": "刪除銀行",
  "Fiat To Crypto Deposit History": "法定貨幣到加密貨幣存款歷史",
  "Crypto To Fiat Withdraw History": "加密貨幣到法定貨幣提現歷史",
  "NickName": "暱稱",
  "Nick Name": "暱稱",
  "Launch Pad History": "發射台歷史",
  "Kyc Verified Successfully": "Kyc 驗證成功",
  "Kyc disabled": "Kyc 已停用",
  "Profile Activity": "個人資料活動",
  "Source": "來源",
  "Ip Address": "IP位址",
  "Time:": "時間：",
  "Referral user email": "推薦使用者電子郵件",
  "Referral earning trade": "賺取推薦的交易",
  "Referral earning withdrawal": "推薦收入提現",
  "Stop Limit Order History": "停損限價訂單歷史記錄",
  "Please Verify Your Email": "請驗證您的電子郵件",
  "Resend email": "重新發送電子郵件",
  "Check Deposit": "支票存款",
  "Select Coin": "選擇硬幣",
  "Transaction ID": "交易ID",
  "Enter Transaction ID": "輸入交易ID",
  "Deposit Info": "存款資訊",
  "From Address": "寄件者地址",
  "Api Settings": "API設定",
  "Wallet Deposit": "錢包存款",
  "Asset Overview": "資產概覽",
  "Trading Account": "交易帳戶",
  "Funding Account": "資金帳戶",
  "View Details": "看詳情",
  "Crypto Market Trend": "加密貨幣市場趨勢",
  "Withdraw Lists": "撤回名單",
  "Social Channels": "社群管道",
  "Total Coin Holding": "總持幣量",
  "Memo": "備忘錄",
  "Deposit Address": "儲值地址",
  "optional": "選修的",
  "Memo if needed": "如果需要的話備註",
  "Payment Time Limit (in Minutes)": "付款時限（分鐘）",
  "orders": "訂單",
  "Start": "開始",
  "More": "更多的",
  "Add New Ip Address": "新增新的 IP 位址",
  "Enter Ip Address": "輸入IP位址",
  "Secret Key": "秘密鑰匙",
  "Password": "密碼",
  "Google Authentication Code": "Google驗證碼",
  "Geneate": "產生",
  "Start Your Crypto Journey Now!": "立即開始您的加密之旅！",
  "Blog Details": "博客詳細信息",
  "Tradexpro Exchange Blog": "Tradexpro 交流部落格",
  "Recieve": "收到",
  "Choose File": "選擇文件",
  "Maximum purchase amount": "最大購買金額",
  "Minimum purchase amount": "最低購買金額",
  "Chain Link": "鏈節",
  "Transaction Type": "交易類型",
  "Request Amount": "請求金額",
  "Convert Amount": "兌換金額",
  "Payment Details": "付款詳情",
  "View": "看法",
  "N/A": "不適用",
  "Payment Slip": "付款單",
  "News Details": "新聞詳情",
  "Tradex gift card": "Tradex 禮品卡",
  "Tradex Festive Gift card for sale": "Tradex 節日禮品卡出售",
  "Order Id": "訂單編號",
  "Order Lists": "訂單清單",
  "Create Gift Card Ads": "建立禮品卡廣告",
  "Edit Gift Card Ads": "編輯禮品卡廣告",
  "Advertisers": "廣告商",
  "Value of gift card": "禮品卡價值",
  "Payment": "支付",
  "P2P Gift Card": "P2P禮品卡",
  "Gift Card Description": "禮品卡說明",
  "Image": "影像",
  "Gift Card Lists": "禮品卡列表",
  "My Gift Card Ads": "我的禮品卡廣告",
  "My Buy Order History": "我的購買訂單歷史記錄",
  "My Sell Order History": "我的賣單歷史紀錄",
  "My Investments": "我的投資",
  "Trading Access": "交易准入",
  "Withdrawal Access": "提款權限",
  "Is Blocked": "被阻止",
  "Generate Secret Key": "產生金鑰",
  "Api Access Settings": "API 存取設定",
  "White Listed Ip Address": "列入白名單的 IP 位址",
  "Frequently Asked Questions": "常見問題解答",
  "Spot Wallet": "現貨皮夾",
  "to change the Phone number.": "更改電話號碼。",
  "User Profile": "使用者資料",
  "Nickname": "暱稱",
  "Convert": "轉變",
  "Confirmation Password": "確認密碼",
  "Or continue with": "或繼續",
  "See More": "看更多",
  "Redemption Code": "兌換碼",
  "Coin Type:": "硬幣類型：",
  "Category:": "類別：",
  "Lock:": "鎖：",
  "Wallet Type:": "錢包類型：",
  "Status:": "地位：",
  "Redeem Code:": "兌換碼：",
  "Already have an account?": "已經有帳戶？",
  "Category": "類別",
  "Lock": "鎖",
  "Wallet Type": "錢包類型",
  "Redeem Code": "兌換代碼",
  "Homepage": "首頁",
  "Edit token": "編輯令牌",
  "Phase List": "階段列表",
  "Turn on": "打開",
  "Turn off": "關",
  "Add Edit Additional phase": "新增編輯附加階段",
  "Coins:": "硬幣：",
  "Order Type:": "訂單類型：",
  "From:": "從：",
  "To:": "到：",
  "My Orders": "我的訂單",
  "All Orders": "所有訂單",
  "Disputed Orders": "有爭議的訂單",
  "Coins": "硬幣",
  "Order Type": "訂單類型",
  "Seller fees": "賣家費用",
  "Operation": "手術",
  "All": "全部",
  "Positive": "積極的",
  "Negative": "消極的",
  "P2P Payment Methods": "P2P支付方式",
  "Add a payment method": "新增付款方式",
  "Delete": "刪除",
  "User center": "使用者中心",
  "Buy Gift Card": "購買禮品卡",
  "Enter Price": "輸入價格",
  "Payment Type": "付款方式",
  "I Want to Buy": "我想買",
  "I Want to Sell": "我想賣",
  "Comments": "評論",
  "Leave a Comment": "發表評論",
  "Then click the Submit button, And then you can check the balance again": "然後點擊“提交”按鈕。",
  "Layout": "佈局",
  "Latest Crypto News and Blogs": "最新的加密貨幣新聞和博客",
  "View More": "看更多",
  "a year ago": "一年前",
  "Read More": "閱讀更多",
  "Trading View": "交易視圖",
  "Depth Chart": "深度圖",
  "Transfer": "轉移",
  "Market Index": "市場指數",
  "Market Watch": "市場觀察",
  "Find Promising Coin and great opportunities": "尋找有前途的代幣和巨大的機會",
  "TP/SL for entire positon": "整個部位的停盈/停損",
  "Entry Price": "入場價格",
  "Mark Price": "馬克普萊斯",
  "Take Profit": "止盈",
  "MARK": "標記",
  "Stop loss": "停損",
  "Take Profit and Stop Loss": "止盈和停損",
  "Side": "邊",
  "Stop Price": "停損價",
  "Trigger": "扳機",
  "Reduce Only": "僅減少",
  "False": "錯誤的",
  "true": "真的",
  "If order C is filled fully, order B will be cancelled": "若訂單C已滿，訂單B將取消",
  "Position": "位置",
  "Open order": "開放訂單",
  "Trade History": "貿易歷史",
  "Filled": "充滿",
  "Trigger Conditions": "觸發條件",
  "TP/SL": "TP/SL",
  "Open Long": "開多",
  "Open short": "開空頭",
  "Liq Price": "液體價格",
  "Margin Ratio": "保證金比例",
  "Margin": "利潤",
  "PNL(ROE)%": "盈虧(股本報酬率)%",
  "Close All Positions": "平倉所有部位",
  "Perpatual": "永久",
  "Fee": "費用",
  "Quantity": "數量",
  "Role": "角色",
  "Resized Profit": "調整利潤",
  "Open Short": "開空頭",
  "Taker": "接受者",
  "Price(USDT)": "價格(USDT)",
  "Amount(BTC)": "金額(BTC)",
  "Fees(USDT)": "費用(USDT)",
  "total(USDT)": "總計(USDT)",
  "Faq": "常問問題",
  "Gift Card Details": "禮品卡詳情",
  "Send Crpto Gift Card": "發送 Crpto 禮品卡",
  "Select Type": "選擇類型",
  "Secure Trend System": "安全趨勢系統",
  "`Easy Customization": "`輕鬆定制",
  "TradexPro Mobile: Trade with Confidence Anywhere": "TradexPro Mobile：隨時隨地充滿信心地進行交易",
  "Buy Sell & Trade": "買賣及貿易",
  "Crypto Currency": "加密貨幣",
  "Scan Now to Download": "立即掃描下載",
  "Android APK": "安卓APK",
  "Careers": "職業機會",
  "Last Traded Price": "最後成交價",
  "Chang(24H)": "張(24小時)",
  "Apply to launch your": "申請啟動您的",
  "Project Galaxy, A Web3 Credential Data Network.": "Project Galaxy，一個 Web3 憑證資料網路。",
  "3,000,000.00": "3,000,000.00",
  "30 days": "30天",
  "Session end date": "會議結束日期",
  "2022-05-29": "2022-05-29",
  "View more": "看更多",
  "Bank information": "銀行資訊",
  "Details Rule": "詳細規則",
  "Show more": "顯示更多",
  "Display Contract Address": "顯示合約地址",
  "With Fiat": "與菲亞特",
  "Your Price": "您的價格",
  "Lowest Order Price": "最低訂購價",
  "Price Type": "價格類型",
  "Fixed": "固定的",
  "Floating": "漂浮的",
  "Home": "家",
  "Orders": "訂單",
  "Min price": "最低價格",
  "I will receive": "我會收到",
  "I want to sell": "我想賣",
  "Select payment method": "選擇付款方式",
  "Advantage of P2P Exchange": "P2P交易所的優勢",
  "Available Region(s)": "可用區域",
  "Top Payment Methods": "主要付款方式",
  "P2P User Center": "P2P用戶中心",
  "Gift Card": "禮品卡",
  "Ad Create": "廣告製作",
  "My Buy Ads": "我的購買廣告",
  "My Sell Ads": "我的銷售廣告",
  "How P2P works": "P2P 的工作原理",
  "Buy Crypto": "購買加密貨幣",
  "Sell Crypto": "出售加密貨幣",
  "Negetive": "陰性",
  "Cancelled": "取消",
  "send": "傳送",
  "Review type": "評論類型",
  "Submit review": "提交評論",
  "Google two factor is required.": "谷歌需要兩個因素。",
  "Set Two Factor": "設定兩個因素",
  "Stake now": "立即質押",
  "Token": "代幣",
  "Minimum Amount": "最低金額",
  "Duration Days": "持續天數",
  "Daily Earning": "每日收入",
  "Investment Amount": "投資金額",
  "Auto Renew": "自動續訂",
  "Estimated Interest": "預計利息",
  "Time Period": "時段",
  "Paid": "有薪資的",
  "Download file": "下載文件",
  "Close forever": "永遠關閉",
  "Assign To:": "分配給：",
  "Not Assign": "不分配",
  "Ticket Created At:": "票證創建於：",
  "Project Name:": "項目名稱：",
  "Select Project": "選擇項目",
  "Select Status": "選擇狀態",
  "Close Forever": "永遠關閉",
  "Filter Ticket": "過濾票",
  "Save": "節省",
  "Content Not Found": "未找到內容",
  "More blog from here": "更多博客來自這裡",
  "Search Now": "立即搜尋",
  "Forgot Password": "忘記密碼",
  "Note (Optional)": "注意（可選）",
  "Buy multiple gift cards": "購買多張禮品卡",
  "Edit Additional Info": "編輯附加資訊",
  "Add Additional Info": "添加附加信息",
  "Edit aditional data": "編輯附加數據",
  "Add aditional data": "新增附加數據",
  "Subcategory": "子類別",
  "Highlight Coin": "亮點硬幣",
  "Top Gainer Coin": "漲幅最大的硬幣",
  "Top Volume Coin": "頂級硬幣",
  "Recent Posts": "最近的貼文",
  "Edit payment method": "編輯付款方式",
  "Add payment method": "新增付款方式",
  "Account name": "帳戶名稱",
  "Bank Account number": "銀行帳號",
  "Account opening branch": "開戶分行",
  "Transaction Referance": "交易參考",
  "Card number": "卡號",
  "Card Type": "卡片類型",
  "Mobile number": "手機號碼",
  "Send Balance": "發送餘額",
  "Recieve Balance": "收到餘額",
  "Retrieve": "取回",
  "from P2P wallet to spot wallet": "從P2P錢包到現貨皮夾",
  "Receive": "收到",
  "from spot wallet to P2P wallet and start P2P trading": "從現貨錢包到P2P錢包並開始P2P交易",
  "Gift Card Trade": "禮品卡貿易",
  "from": "從",
  "to": "到",
  "Order number": "訂單編號",
  "Time Created": "創建時間",
  "Confirm order info": "確認訂單訊息",
  "Seller created dispute against order": "賣家對訂單提出爭議",
  "Trade canceled": "交易取消",
  "Trade time expired": "交易時間已過",
  "Trade payment hasbeen refunded by admin": "交易款項已被管理員退回",
  "Trade hasbeen released by admin": "交易已被管理員發布",
  "Account Name": "帳戶名稱",
  "Payment Method Name": "付款方式名稱",
  "Bank Account Number": "銀行帳號",
  "Card Number": "卡號",
  "Pay and notify seller": "付款並通知賣家",
  "Waiting for payment": "等待付款",
  "Waiting for releasing order": "等待下單",
  "Release": "發布",
  "Trade completed": "交易完成",
  "Seller Feedback:": "賣家回饋：",
  "Buyer Feedback:": "買家回饋：",
  "Terms And Condition": "條款與條件",
  "Payment Currencey Type": "付款幣種",
  "Currencey Type": "貨幣類型",
  "Time Limit": "時限",
  "Update": "更新",
  "Reset": "重置",
  "Create Ads": "製作廣告",
  "Deposit Proof": "存款證明",
  "Flexible": "靈活的",
  "Duration": "期間",
  "Value Date": "起息日",
  "Interest Period": "計息期",
  "Interest End Date": "利息結束日期",
  "Maximum Amount": "最高金額",
  "Lock Amount": "鎖定金額",
  "You must have atlest": "你必須至少有",
  "in your account": "在您的帳戶中",
  "You must have registered before": "您之前必須已經註冊過",
  "days": "天",
  "You must have verified phone number": "您必須有經過驗證的電話號碼",
  "I agree to the terms and conditions": "我同意條款和條件",
  "Enable Auto Staking": "啟用自動質押",
  "Create New Ticket": "建立新票證",
  "Choose Category": "選擇類別",
  "Choose": "選擇",
  "Choose Project": "選擇項目",
  "Purchase Code (optional)": "購買代碼（可選）",
  "Attach File": "附加文件",
  "Choose file": "選擇文件",
  "Public Key": "公鑰",
  "Allow User To Access Api": "允許用戶存取API",
  "Withdrawal Api Access Enable": "提現API存取開啟",
  "Trade Api Access Enable": "啟用交易 API 訪問",
  "Edit Bank": "編輯銀行",
  "Add New Bank": "新增銀行",
  "Create Bank": "創建銀行",
  "If your deposit has not appeared on your balance yet, use the following form to check if the deposit has been received": "如果您的存款尚未出現在您的餘額中，請使用以下表格檢查存款是否已收到。",
  "So first, select the Network, then select the Coin and then enter the Transaction ID of the deposit that you made": "因此，首先選擇網絡，然後選擇貨幣，然後輸入您存款的交易 ID。",
  "Your Phone number has been verified.": "您的電話號碼已被驗證。",
  "Please add your mobile number first from": "請先加入您的手機號碼",
  "Don’t have an account": "沒有帳戶",
  "Resend after": "之後重新發送",
  "sec": "秒",
  "Estimated Balance": "預計餘額",
  "Recent Transactions": "最近交易",
  "Enter name": "輸入姓名",
  "Enter email": "輸入電子郵件",
  "Enter website": "輸入網站",
  "Enter message": "輸入留言",
  "Please wait..": "請稍等..",
  "Search...": "搜尋...",
  "Enter your password": "輸入您的密碼",
  "Search Coin Name": "搜尋幣名",
  "All Region[s]": "所有地區",
  "Terms will be displayed the counterparty": "條款將顯示給交易對方",
  "Add": "添加",
  "Select payment time": "選擇付款時間",
  "Min limit": "最低限制",
  "Max limit": "最大限制",
  "Enter amount EUR": "輸入金額 歐元",
  "All Coins": "所有硬幣",
  "Send a message": "發送訊息",
  "message": "訊息",
  "Type here . . . ": "在此輸入。  ",
  "Enter Amount": "輸入金額",
  "Enter Quantity": "輸入數量",
  "Enter note for this order": "輸入此訂單的備註",
  "Enter your account name": "輸入您的帳戶名稱",
  "Enter the name of your bank": "輸入您的銀行名稱",
  "Enter bank account number": "輸入銀行帳號",
  "Enter bank opening branch name": "輸入開戶銀行分行名稱",
  "Enter transaction referance": "輸入交易參考",
  "Enter Card Number": "輸入卡號",
  "Enter Mobile Number": "輸入手機號碼",
  "Enter Terms And Condition": "輸入條款和條件",
  "Search Ticket ID or Title or Puchase Code": "搜尋票券 ID 或標題或購買代碼",
  "Show Secret Key": "顯示密鑰",
  "P2P Home": "P2P首頁"
}